Sont applicables en Polynésie française les dispositions du présent chapitre mentionnées dans la colonne de gauche du tableau ci-après, dans leur rédaction indiquée dans la colonne de droite du même tableau :

<table><tbody><tr><td align="left">R. 121-49

</td><td align="left">Résultant du décret n° 2017-1028 du 10 mai 2017

</td></tr></tbody></table>
